[NBA]今日場GAME 7真係好撚黑哨 有GIF

一開波整掌你先

打晒手都唔吹

CURRY

[img]
[/img]

foul young乜撚

真係好撚黑

2隊都有bad call又變成黑哨 慘

三連冠賺多好多
唔會俾火箭搞事冇左筆數

剛剛都係虎撲睇到

屌你第一日睇波？ 黑你老母，兩隊都有無吹嘅犯規，黑乜撚野？ 根本個哨就無偏幫邊隊。 節奏咁快 係咪下下都睇replay ？

呢條LINK 總結哂

你可以話勇士廢, 4巨頭都要搶7
但屈黑哨就太ON9 了

今日d哨 7勇3火箭

啲00後球迷係咁on9
是但一邊有幾下吹得密啲就話黑
咁我可以話兩邊黑啦

第三張gif 都放出來話黑哨 ，咪撚睇nba啦 。

最後個球over the back wor
Cut好d下次努力啦 落左地先掂到都cut出黎

睇拒d垃圾gif 應該用自己打學界d球證尺度 hi 一 hi 吹鳩你

其實火箭三分出手 真係敗點
可能樓主覺得球證吹雞嚇到火箭炒撚曬3分 唔開心

講真箭迷零幾年開始已經左賴右賴，近幾年好d，講d野都幾有質素，又算低調，打完例季playoff發現原來仲係咁怨婦

cp flop dirty>Green Zaza夠dirty啦

Rubio傷左係有影響但傷係比賽一部分，只可以講火箭今年運都有埋>屌係輸冇cp姐，唔係實贏

有bad call/登登呃到foul就話冇吹就係好球>黑哨呀，格硬吹死比賽

柒龜輸波完場唔揸手就猛屌>登登唔揸，可以理解，付出左成季實會唔甘心

利申返 我冇針對樓主 我都唔係勇/火箭迷
我今日講呢場波唔算黑 但有啲球迷就話勇黑
事實兩邊都有誤判 我唔覺得勇有誤判就足以影響賽果 火箭都有唔少誤判

留名等個全場report 每邊少左幾多

哈 你知唔知game 6 harden就類似咁射 比人吹左 我話吹得唔岩 幾多反勇大鳩我
又話咩zaza rule 點知原來唔係追e條rule

就係cap佢地 反勇 箭迷不願面對

cp3 迫DA玩鳩古賓，夾硬留人之後濫用球員工會主席既身份落井下石，最後仲要第一個背棄兄弟投靠基石
而家拉傷只係還息咋
唔明點人格咁差既賤狗都有人撐

你e句同返班傻仔反勇講 總之勇贏就一定係黑

屌你 Zara rule 張gif最後拉高左點撚睇
On9?

華大哥好波

樓主講得就有啲偏激, 但都不無道理, 其實佢係叫緊啲箭/反勇/占迷, 唔好一口咬定話呢場係勇黑

咁你睇返replay啦 戇鳩仔

唔好意思 勇贏佢地 就話係黑

你都on9
Cut埋d垃圾gif叫人睇返replay
咁你開post把撚咩

今日見識到啦

華大哥連last 2mins
吹少左勇4；1火
都話55 哨

點撚樣玩啊

點樣垃圾法呢 好明顯火箭得益 係咪唔岩你心水就垃圾先??
仲有zaza rule講緊佢隻腳呀 係唔撚係入晒kt個區域呀

屌你 咪話睇唔到kt落地個陣green係邊

咪撚笑死人啦 成撚日睇1 2個play就話黑哨
點知人地cap到 咁撚多火箭得益既 無視

隻腳呀 入撚晒佢到啦 屌你 係咪盲架你

foul young個球你又計啊

成段第3節, 點解冇人理
仲要係咁話黑哨

仲有14 playoff 串鳩勇士，之後怨婦mode單單打打Curry
打波又撚陰濕，flop黎flop去

你可以睇呢個 post

唔係個個同你一樣4隻腳

所以cp3抵撚死

Moving screen唔計？

唔知你係咪駁唔到其他 咁都好質疑
你自己死去重溫場波啦

而家串撚緊你地班傻仔反勇呀 係咁話黑黑黑
自己得益果d就選擇性失明

傷撚左係慘，但見到d人話乜cp3值得一個冠軍，xxx欠cp flop一隻戒指，真係笑撚死，老奉架？想要自己攞

On9 唔怪之得1:4 係5 5哨啦

「睇返先知原來 Bell moving screen 果球
Bell 有申隻手出黎，但係無明顯阻到 Harden 移動
係 Harden hook Bell 隻手拉佢落地
咁唔吹好合理啊」

3:30

成日都話CURRY 成日比人handcheck
終於有post 證明左

如果係harden 拉人
其實係3+1

條傻西 點應對呢

球證絕對有權咁吹

佢不嬲都無雞 剷籃比人打到仆街 都唔會有罰球射
平時off ball走位比人拉又推又扯 都唔吹

有證明緊係服架
似你咩華文狗

Curry，林書豪，安東尼，呢三個俾人打死都冇foul架嘛，定律黎

而家又收撚左皮?? 黑乜撚野哨呀 係咪箭黑

哇屌, 原來比夏登拉咗過去, 點知比人話moving pick

抵呀

少一球就變箭黑
你d數學

自己睇返上面d gif啦 1球
你地屌左好耐既moving pick 原來應該3+1先岩 又柒

最衰係話curry 比人handcheck
然後某fan 就話呢d 唔係handcheck
其實連handcheck 係乜都未搞得清

如果係 登登 屌撚左幾多頁

02:32 胡蘇佬 隻手

痴撚線....

平時火箭d波 harden 幾多體毛foul
一場起碼呃左6個罰球射 而家playoff人地唔吹 就話黑

ching sick ball

其實16年okc都好撚黑
不過勇咁都贏到

Cp3捅人屎眼又當睇唔到

少一球同一球都唔識分
華文狗你返高登啦求下你
上面8:6 睇落都算6 4哨啦

Pish

有樣野叫harden rule
今場完全係harden rule 完美示範

harden 下次學精d, 西決game 7 執正harden rule 黎做其實都好正常
而且, harden 已經draw左唔成功1次, get到球證準則, 就唔應該draw 落去, 結果成場draw 左成幾次... 浪費進攻機會

計計下 火箭得益多撚過勇啦 傻西
點撚樣黑你呀 你條懵撚係咪輸到傻左

CP3矛撚到仆街都無視架啦

死都要話勇黑 點知比人搵到咁多 火箭得益 又打面

計計下 你計就仆街啦

熱血

而家咪有得你睇囉 傻仔

嗰幾隻紅字盲反狗好垃圾，唔夠講又要準備搬人老母出嚟，正宗對人不對事

識唔識英文入去睇下啊

牙斬斬咁話黑哨 比人搵到晒證明 仲死撐

連炒27球3分 一定係球證吹撚到火箭手軟

睇完, 做咩事
佢咪完美證明左冇黑哨

條友到底做緊乜鳩

所以咪話 6 4

箭迷真係好撚柒

6箭4勇 ；

條link用嚟証明你唔識英文？

推一推先

記得gm4 定gm5, 球證唔執harden rule, eric gordon 結果撓人隻手draw 1,2 次3分犯規
結果curry 見到球證準則, 有樣學樣, 都成功draw 到

到最後, 某fb page 開聲屌curry 破壞籃球本質, 但係唔屌eric gordon
講到尾, 要屌係都屌球證

結果今場球證執到正harden rule, 又比人屌黑哨

點睇你cut個堆入面全部無
拿拿林上去撐下湧啦

根本對人唔係對事啦

睇到q2 個兩球long harden 腳都無吹 仲要快攻3分

仲要比人*

好似真係有箭/反勇/占狗, 講話黑哨搞到啲箭無心機射唔入

夏登拉手嗰球無吹, 8:7

其實佢點計到64出嚟, 我當佢跟返個表, 8:6, 點都係計到 4:3...

睇上面條片就一球, 唔知第2球係邊度
我同意果球係miss call

大約啦 你唔會同人講4 3波架嘛

尾2 eg上籃都有foul咩 我平睇吾皇上籃隻手都呀開人啦 好正常啫點會吹

其實係唔得, 你試下喺街場咁玩, 占士呃呃埋埋都唔知入多幾多分

華大哥應該計下每邊幾多誤判
廢事啲箭迷又話兩邊有誤判 但係勇得益多過箭
所以係黑哨

全晚最好笑果支哨肯定係jordan bell向前彈果野

笑撚死
淨計連續三球三分冇foul都明顯到仆街啦
Nba現任退役球星都屌仲好意思係到賴皮
利伸：睇開okc

2邊都有體毛foul 打和啦super

澄清下先
Reddit 個 post 有 list 唔等於係吹錯
兩邊都有 d 係 questionable at best

其實每次lbj 到生時時刻/ finals
flop, dirty play, 拉人, 飛剷, zip 腳, 踢j 都會出哂黎

你咪理, 打東岸入到決賽就好威威超越佐敦

比人交易走都算背棄咩？
佢係快艇打咗咁多年都打唔到西決
轉下環境都唔得？

16年請Green含撚果下，現今體育界都好少可搵到邊個咁仆街

就好想知點樣打手會唔犯規
等其他球隊參考下

垃圾箭 低質球迷 唔撚肯正面回應
推

cp3 d小動作 矛撚到 傷真係抵你

連登球評好撚苛刻架喎，又鐘意結果論，咁最後佢咪又係入反cup佢果隊火箭，綠軍沾屎賭撚個個都俾人屌，唔係屌佢兩嘴都唔得呀嘛

箭迷繼承CP陰陰濕濕精神

...
都講明係harden rule
有咁難明咩

今場要吹啲打手又冇吹到冇撓人手又點叫harden rule 呢
定因爲佢個名所以就乜都唔foul

邊3球啊
比片出黎

抑或你唔會想講呢幾球掛

非引戰 只供參考 個人認為係啲foul相對箭個啲比較明顯 你唔吹 自然比人黑哨感覺大啲

物以類聚 LBJ CP3 Wade呢三兄弟重要比賽都係多小動作 flop dirty plays
真心撐唔落

呢幾球點解會唔foul
冇睇開箭

巴克利都大大聲屌柒話moving screen 唔吹個球真係離譜咗小小

淨係呢球都唔吹已經知咩事 比人打緊run呀

比分咬得緊 你話黑哨都有得嘈下
屌你老母打到成pat屎咁
炒廿尻幾球3分呀講緊
返歸叫個教練同球員反省下啦
明知冇手感都可以繼續3分 wide open都炒哂

不過算啦 咪比輸個隊吠下
理撚得你 冠軍已袋

唔關睇唔睇箭事
係熟唔熟球例

Harden rule : contact before shooting motion

Moving screen 咪講左harden 犯規拉走人
另外幾球已經講左
又 loop 啊

箭迷真係好撚好笑
nba球星話黑=真係黑
表弟夠話cp3 dirty啦 又唔撚岩聽 話佢係熱血乜乜77
真係好撚嘔心

隔離post睇到 雖然係支那 但逐個play睇

貼圖把撚咩，起碼gif先睇到個play啦

所以我嗰陣就覺得勇簽kd返嚟就係為咗拎返d雞，curry同klay 16年對雷同final已經證明咗自己幾咁冇雞…真係好撚慘，成日比人打到仆街都冇雞

curry嗰場真係好型用你把劍打返你自己

第2張同d傻仔反勇話EG比人夾上籃咪一撚樣

2邊無吹何來黑

又唔正視27射0中

Bell 果球「moving screen」無吹

@OfficialNBARefs
It's the correct call. The offensive player is rotated when the defensive player comes over the top and pulls him. The defensive player has the opportunity to stop or change direction but declined, and instead grabbed and pulled him in an attempt to draw an offensive foul:

箭迷同反勇唔會睇到架啦

有利勇既bad call 我諗係得BELL 撞埋HARDEN 果球三分 同埋 EG 球夾擊

其他都無大問題
harden 3+1 吹果球明顯犯規果下, 唧係KLAY 掂到HARDEN 心口, HARDEN 先起手
好明顯未入MOTION.

Green冇比罰停2次都偷笑啦

明顯 Harden rule

係harden 推鳩bell 應該curry 3+1先岩

唔係果球 係harden 起手三分 bell 跳起撞跌佢果球 我覺得要吹

fair講
話黑果班主要係幫占士瀨屎眼既猗狗

箭迷好多都無講咩

登登有時射都順勢跌
ref未必比

curry以前都係咁
成日有雞
依家多數當連貫動作

佢地失明時機好準架
有駁唔到或者不利就選擇性失明

根本兩邊都有漏判 誤判 就吹到話黑哨 心水清既都知平時harden d罰球有幾多個係體毛

比例上咪占狗為主，箭你估無份咩

curry成日有雞 係咪睇緊同一時空

潮湧不嬲用屎眼睇野

如果game7黑

呢場呢

第三節好多plays cap 出黎係有爭議性，以illegal screen 為例，球證可以解讀offend roll in，都可以解讀offend moving screen。係呢d爭議性的plays，球證的處理手法都係令勇士間接得益，所以j lin 話help。
咁多年以黎，有幾何會有局外的nba 球員出聲？
無論你死忠反箭定反勇定引抽
偏偏game 7 先吹成咁
你中立d睇有冇咁巧合？

總結下

得益勇士嘅

明顯吹錯：

Zaza rule，欠 Harden 三球罰球

50/50：

如果吹防守犯規，Harden rule = non-shooting foul
未夠 team foul = 無欠罰球

Draymond 無垂直跳
如果吹防守犯規，欠 EG 兩球罰球

Draymond 從後推 Tucker
如果吹防守犯規，欠 Tucker 兩球罰球

--------------------------------------

得益火箭嘅

明顯吹錯：

Harden 打手，欠 Bell 兩球罰球

50/50：

Green 推 Curry，如果吹防守犯規，欠 Curry 兩球罰球

Klay 無犯規 = 唔會咁早 2nd foul，唔需要落地

姐係差火箭三球罰球

勇士作客有得益
除左潮湧互含聯盟之外

我諗得好少人會撐

邊有咁多箭迷

一係反勇

一係某隊球迷想決賽對火箭姐

咪係 連登根本冇箭迷
全部反勇同騎迷假扮

cp flop唔傷害到他人身體喎
你試下比green踢兩下春袋 或者比zaza收山腳

尋日 live + post game 果時係咁話黑哨
到之後發現唔對路即刻要扮假膠
好心啦

Yup
占狗是原罪
箭迷一向高汁 唔關佢地事啦

如果呢場黑

呢場呢

呢場緊係黑啦

公認架

上面個兩場而家有無人提

又係你條弱智狗

Kobe
巔峰帶隊帶到抽波 = 有帶隊能力
解釋下？

咩叫以前呀又失明?

你想講 Kobe 帶隊能力過返大 post 講啦
唔好係度轉移視線

收皮啦廢柴
細 post 同你討論緊

大 post 講緊琴日場波
你咪又係拎返 KOBE 出黎講
你係咪轉移視線呀

見到你條弱智狗扮理性就想嘔

其實都係
大post某小圈子 引導班反勇去扮箭迷
遲d又開圍爐騎post

cp3受傷前先起掙打kd 受傷係咪報應

係 火箭圍爐區比你班湧爆閘
個啲又係反勇黎

其實我唔係好明 點解話之前哈登成買draw foul 依場d foul就有權唔吹

比你打波射波之前 人地有隻手放係你隻手上面 你跳起射左 真係無foul咩 果幾球3分foul 同3+1根本係黑

走檔就唔洗講 個球証就係隔離都咁

平時射三分 跳出黎食左人地果圓柱體都foul啦

都係果句，唔好影響呢度討論裁判判定
你想講就係過返隔離講

佢有時帶帶下波
後面勇有番慢左番去防守
專登頂鳩佢
你話細力個個都有咁都算

動作咁大真係

慣犯唔吹合理呀 你識閪咩

行開啲啦 廢柴

潮迷就可以隨時拎黎講
其他球迷就一定要約時間講

又學到野 垃圾真係垃圾

咪改左有harden role 咩?

睇對家既姐

咁點解 Zaza green 未有報應

Google harden rule 啦屌 唔明又唔做功課

因為我勇萬碎

00後都係on9一族

澄清返先
無話約時間，話過返隔離講廢事你騎劫呢個 post

小牛fans 希望cp3可以一世冇冠

good look 炒咁多三分怪得邊個，只可以話火箭唔好彩 cp3 ......

勇狗就係靠黑哨，垃圾湧，抱團要搶7，搶7怕死要靠黑哨

屌 hi 到負皮制， 樓主好波

仲要射完3分扮curry 慶祝，賤撚到
拉傷只係報應

你係籃波小數理性清泉

炒咁多三分都係輸九分 比人黑左既都唔至咁既數啦

55

其實都唔算太多問題吹罰，連炒廿七球三分

無睇game1 認真問Game 1個肘頭有冇吹cp3

係 潮湧都係清泉

呢個係我呢幾日見過最on9 既reply
屌你慶祝串鳩你都唔比

呢個教到我 每事留一線 日後……

你一定係反勇 or 占迷...
我有冇講錯

唔係唔比
curry慶祝果時 大posr個個話串柒柒又話又全家

到波叔又話curry比人串到一棟都無

依家講2句又唔撚得?

Curry 有雞都講得出

game 6 幾個bad call 最後差三分都無咁多湧狗出黎黑哨黑哨啦

柒箭廿幾個三分唔入 最後輸成十分就沖出黎話黑

平時有體毛foul 今場無 唔習慣牙？

冇話唔得 你講啲野on9姐

仲講黑

講今場 你又拉上場黎講

傻仔 以前？curry一直公認無雞對待

反湧：湧係原罪

咁你咪講但場到底有邊度黑
你地講黑果d 離離去去都係harden rule 同harden拉screen

前面已經駁哂
駁完又唔比新point

上年G4 勇士3分.282
屌你老母黑哨

清泉湧

總結
兩隊都有miss call，但唔係一面倒，所以唔黑，講完

上一場都唔撚比講啦 你老母講上年

curry擰膊頭擰左咁多年 佢個格係咁 又唔係對人 無啦啦俾人話佢臭串
隻cp3對撚住curry做 curry都笑笑口 然後又話curry做先

講到你唔係咁

個時curry好似唔係對對手慶祝都比人嗌串唔比喎

係上年 G4
湧倒水亂射 就賴黑哨
點解唔同自己講唔好亂射

勇士又贏

咁啱上面有人講game6箭有着數你地又話只講今場
而家又講上年
真係個龍任你擺

3 分個d 打手都講on 撚9
harden球球都係咁sell 仲洗打

我講架？

咁上場箭有着數又有無黑

冇睇點撚知

以後打手唔撚洗foul

咁又係
輸到媽閪咁箭迷點會睇

比你係人情 唔比你係道理

原來我又變左箭迷

湧迷出黎講兩句

火箭圍爐 關你閪事咩

Dejan_Lov
•
20 小時前
利申：騎迷 支持勇士黑哨

嗰幾隻紅字狗又出晒嚟，日日嗌交為樂

系

馬爻吾刀

agger

球證睇漏就一定有，兩隊都一定有，箭要怨就先怨自己3分失準。

利申：非勇非箭

某迷: 又賴3分....如果無哨..就算3分唔中都係贏緊幾分

自己0-27 怪人

樓主好波

都唔知乜野心態？

自己d bad call 要全部追返，對手嘎就多謝唔計，自己d 3分命中率正常咪贏左咯，硬係要瀨，甘同怨婦猁有咩分別？

Cp 當年去到湖人，DH可能威多幾年，同埋KB好大機會打多幾年

屌
當球證有slow mo，下下replay
能夠吹到7成都叫叻
去睇翻手感仔成場無球跑任人魚肉
射27球唔入火箭仲有咩好瀨
真係好撚怨婦

仲有14 playoff 串鳩勇士，之後怨婦mode單單打打Curry
打波又撚陰濕，flop黎flop去

所以根本唔係咩運差 黑氣石 全部都報應黎 場內場外都做埋d陰濕野

將個責任掉俾球證
自己咪唔駛負咁大責任
屌都屌得爽d掛

所以curry真係好癲
相反harden 屌你果場手感差就吹翻十幾廿粒罰球比你拉翻靚個分 劣質到

以往harden d draw foul手法真係好撚肉酸
係呢一兩年先叫好番少少

希望佢呢世都再掂唔到西決地板, 躝過去東岸跟吾皇啦

唔計啊 重賽
比班怨婦重賽到贏為止就可以了

Harden d 打法要係破壞晒籃球

Harden d 打法真係破壞晒籃球

睇完條片明點解HARDEN STEPBAC大咁難MARK...3步黎既喂

Agree, 時代唔同晒😂

好波！

屌得好

Cp3人格有問題

依啲係應該架， curry 就係原罪

潛規則黎 姓james/叫james可以行多一步or above

前球証分析過唔係走步

有哂證據都咁多負皮
幾時都話連登多占狗

好似美斯過人既情況

外國有個球迷扮球星好出名 扮harden 係咁stepback 3走左十幾步

祖記咁

某迷: 球證支哨搞到火箭寫失晒三分

唔記得邊年...

12射2中...但係罰球差唔多20球...
完場2X分

我都記得呢場

認同
根本就係輸射唔入

火箭死因

如果射唔入都賴黑哨...
咁OKC 應該都被黑哨了...
如果唔係OKC 應該 KO 火箭打西決啦

箭迷：湧黑哨搞到箭個節奏亂哂所以先炒3分
笑死人咩屌 咁就比人打亂節奏跟住炒廿尻幾球 咁你依隊波都幾垃圾

雖然支那 但箭狗駁唔駁到

班友死要話d所謂bad call打窒士氣咪由鳩佢地囉

未必係箭狗既...其他迷扮箭狗姐...
佢地唔駁架....扮睇唔到咪唔駛駁囉

NBA黎講當然唔係啦, 出國際賽點會唔吹

嘩屌

有心機到咁

我個人認為偷左半步...

如果唔係佢d step 一踏跳到咁撚遠....點會mark 到

當上籃囉, 咁佢做得順真係吹佢唔脹
好過吾王個d 先啦

籃球有時就係比較激烈同有潛規則既運動
Hi少少都吹你不如去打乒乓波

利申勇迷 但係佢真係冇走

只係拎兩步既定義拎到最盡最盡

都一定下過無數苦功先練到 早一秒拎實個波都唔得

只可以講佢重新定義左step back

射失三分射到破晒紀錄

應該檢討既唔係球證，係隊波
連續射失廿幾球三分，都仲要講黑哨

自己本身都想波叔贏
但班火箭迷輸左就賴黑哨
真係拖低火箭迷質素

係唔係輸到傻撚左？

又中槍 反勇 占狗真係笑死人

12年雷都黑死咗刺
估唔到一山還有一山高
foj +wade 真係黑雞之王
雖然講到wade點勁點勁 但真係好撚憎佢
nba史上final個人最黑嘅球員
3個nba冠軍都係黑返嚟
06年嘅黑度僅次於02年，
史上場均罰球數最多 而且罰球平均增長率+100% 防守不嬲唔差嘅牛仔居然突然食多咁多foul 仲要除咗g5 場場贏1 2分
12年我本身冇睇 你話咗我知
13年最關鍵嘅g6 就係黑
吹到幾勁 冇stern照顧什麼都不是
(預咗比人屌)

仲要有人話正常先好笑
oneal 都冇咁多罰球, 一個外線有咁多罰球

罰球平均增長率+100%
(印象)oneal 要去到比人hack先做到咁多, 仲要好少場次先做到
但係wade finasl 平均就做到啦 可能wade 當年都比人hack
hack a wade

算吧啦你
根本唔岩你心水既哨就係黑哨

黑哨
cp3 一嘢頂落kd 屎忽呢
仲有咩moving pick 火箭自己都做唔小
根本2邊都係咁吹

呢D 有哂證據既PO
盲反唔會理

隔離果D 9UP PO
乜都唔理就係反

反湧駁唔到仲話番你湧迷唔理性